用雜物霸撚住錶位可以點投訴？

即係好似咁，間舖日撚日都霸住個錶位

我都想用雪糕筒幫自己霸返一個

小農dna

冇野架 你咪拎開佢再泊入去囉
返黎多條拉花唔好怪人
(利申 霸位正仆街)

落車踢鳩走佢有幾難？

人地搵食位 算數啦 搵第個位泊
等等人地專登搞你部車就麻煩了

咪係，踢鳩走佢有幾難？

架車有CCTV，有咩事捉柒條撚樣

開名啦

不過可以去報個警先

灣仔

佢要搵食就得,咁唔俾樓主係揸搵食車?
想泊街送貨就俾呢d鋪頭霸住
偷雞泊俾人抄牌係咪呢d霸位既幫佢俾錢?
退一萬步講,你霸還霸,係咪要俾返足24個鐘咪錶錢(雖然法律上都係唔俾咁做)

報1823話有垃圾阻住車位囉
你日日報啲食環就要做野

全港好多整車都係咁做 你係咪日日去搞?
你唔怕自己拎屎上身未去拎鳩開佢泊囉
部車比人拉花無仇報到個唔好上黎係到鳩叫

我冇話要搞鳩佢
不過唔認同一句要搵食就大鳩晒者
其他人都要搵食架

你咁講姐係夠惡就得啦
唔霸埋成條街？
我用錶位合法比錢去用，你拉人花係咪合法先

我無話搵食大鳩哂
全港車行都係咁做 唔係好事但係潛規則黎
你部車比人拉花時煩撚過你搵第個位泊啦下話
渣咁撚耐車自己明啦呢D潛規則 定你無渣車上黎鳩UP?
我就真係未見過渣開車既踢鳩開佢自己泊入去啦

出現了

幾時拎翻走條梯呀

行路就行路啦柒頭，影你老母咩

大撚把咁霸
租間鋪=租埋出面行人路+馬路
地鋪食肆酒樓車房最嚴重
又吹唔漲，你敢唔敢泊

衰d講
個個搵食大哂？
被影響個個就唔洗搵食

成堆碌柒無渣車就行鳩開啦
見到有鋪霸位未又係上黎嬲鳩完未算
唔通真係踢鳩開人咩

同有冇渣車有咩關係
係咪都唔夠膽踢走佢架啦, 因為大部份香港人都講就凶狠

你有邊隻眼見到我叫人踢開泊埋去?
連上黎連登屌幾句都唔撚得,你仲衰撚過香討d管理員

你同啲藍絲廢老有乜分別？
答案：無。

全港都有唔代表係合法
一樣野不合法多人做就變左合法wtf？
你同d黑警有乜分別

理虧但聲大夾惡 成個藍絲廢老咁

樓主算吧啦，你睇荃灣享和街，根本點投訴都唔會有用

成堆又話唔合法 呢個世界就係有潛規則 你在明佢在暗
佢搞鳩你部車邊個唔著數自己諗啦 你要拎屎上身我都無方法
你咁想泊既就拎開 唔撚洗上黎呻
投訴有用?投訴有用既唔會咁撚多年都係咁啦柒頭
有D野講就叻 做就碌柒未你呢堆

你敢唔敢泊埋去?你唔敢你咪一樣講就兇狠
老實講,正常人都唔會泊埋去

改做狗車泊位

廢青變老了

你戇鳩真係唔係扮
就係有渣車先知幾撚黑人憎
你收一收先車房仔
撐得即係本身都有做開先起哂鋼

垃圾車房狗最鍾意霸錶位係條街度整車 好心你啦，冇錢租大地方咪撚學人做生意啦，低鳩賤

連發現有問題上網呻下都唔得
仲專制過共產黨喎你

你渣架爛車去泊撚柒佢個位囉

佢吹你唔脹

爛車由佢整花

係都要泊吹咩

依家同我講合唔合法?
火魔法合唔合法呀 咪撚玩啦 係香港同我講合唔合法
自己諗清楚先講野啦ON9仔 唔好撚雙重標準啦

巷仔無所謂，但大街咁做就唔得

潛佢老母規矩咩

你試下有架狗車洗過去泊

睇佢惡得出D咩樣?

係人都知邊個錯
但無人會泊埋去
講完
送貨佬除外
送貨真係拎開人地雪糕筒 但會同人打聲招呼
但你私家車泊車去就

無話唔柒得 我一開波叫樓主搵第個位泊算
成班好似上撚哂身咁 講就兇狠 做就碌柒
呢D潛規則垃圾政府都改變唔到 黑狗唔幫拖
我地小市民可以點?避得未避囉 唔通你拎條水喉通同佢砌咩

上面痴文宣
之後報狗

我唔明點解佢地咁做
你租果個鋪位時候應該考慮埋有冇位整車
有D整車鋪直頭入面泊車既位都冇,本身都打算長霸位
好似土瓜灣大角咀果d冇乜人既內街整咁咪相安無事
正常人又唔會揸入去泊,佢又整得舒服

Call 連登仔

誰大誰惡誰正確
猛虎不及地頭蟲

佢擺明唔啱㗎啦，但你敢拎開佢啲嘢泊入去咩

無架啦呢d，人地日日係度打躉你邊夠佢玩
你投訴完，食環黎到佢咪清，走左又放返出黎

比人恰到上心口都唔反抗？

泊架爛車過去同佢攬炒唔好瓷磚撞缸瓦用你㗎靚車泊，呢啲好難投訴得直，用第二啲方法搞鳩佢。

有人講過火魔合法?

反抗緊啦 係電腦面前

為公義vs為私人利益都拉得埋黎講
唔好咁好火氣
我諗大家都講認同佢地係惡晒,普通人係冇得同佢地鬥
大家只係想上黎圍爐呻下者

潛規則就要接受？
又唔係同行洗撚理你感受
唔合法就係唔合法
藍絲廢老吠就叻
你都識講拎撚開泊就會搞鳩人
點解我仲要泊呀柒頭

你又要霸咁我咪投訴囉好簡單

啲垃圾就係專揀對住錶位嘅街鋪嚟做 我一定唔會幫襯呢啲撚樣。

我開波好禮貌叫樓主忍讓下算 成堆上撚哂身都唔知咩事

見到不公剩係識連登嘈 係就拎條水喉通落去扑鳩佢啦

潛規則就要守？
我建議就算搵第二個位泊都應該報黑警去搞鳩佢喎。
搵食大撚晒咩？

咁你唔好接受 不如試下改變
先落去元朗安興清一清先 唔該你

痴線明明係佢仆街 講到係樓主錯咁
就係你呢啲仆街搞彎香港

報警 有人堵路

有冇車架你你夠薑咁擺低分分鐘翻到去車都冇撚埋

左右冇cam

呢條撚樣咪典型港豬消極撚囉
啲心態就係覺得不嬲係咁/改變唔到 就不如唔好改變

即係見到佢老母比人強姦緊
但係報狗就黎唔切 自己就又唔夠人打阻止唔到
咁不如算啦 由得個老母比人強姦啦 唔係可以點姐

其他人唔洗搵食？

呢啲係就係仆街
但係你泊咗都唔放心啦
等於啲車房霸位, 抄牌先入$2錶

普通市民vs車房佬長期係果度,點鬥得贏者
討論區係用黎吹水圍爐呻同屌架啦
見到不公唔可以上黎屌,連登摺左十世

胎氣都放埋你

香港講法治 文明 只係俾人當笑話

邊有人講過火魔係合法
已經唔洗同呢個柒頭戇鳩仔哂口水

黑鬥黑囉

on9車行大撚哂咩，日日搞鳩你都得啦，上次泊左係個洗車仔門口，番黎拎車係到嘈,on99 泊果時都未開門，話我泊左佢個位，我話呢到錶位黎架喎，撚知你果到有間野咩，之後佢眼超超，你要玩野我長期放個斗放架爛車玩鳩你都得啦，幾千蚊搞掂

不嬲誰大誰惡誰正確

所以我都係香港人, 夠膽一腳踢走, 再泊入去既, 都應該有返咁上下背景

香港地揸車

送貨嘅話同舖頭講聲，通常都會俾你泊，大部分時間仲幫你搬埋啲雜物走

條傻閪九唔搭八
話人係電腦面前抗爭 佢一定係其一個啦

條撚樣一定日日係到諗
遊行? 改變到咩
發聲? 改變到咩
抗爭? 改變到咩
改變唔到架喇不如留力係屋企打飛機好過

我無話合法wo火魔 只係導出呢個點
咁點解唔合法又有人去做
咁車行未同一道理囉 你奈鳩佢何?

唔夠鬥忍下啦，潛規則係咁做咩都冇用，都就快變終国啦有咩所謂

屌撚柒樓上條仆街

報交通狗
依家唔撚洗牠做呀？

落去行動啦咁你 一野踢鳩開佢 自己泊
行啦 仲等條撚?

完全九唔搭八
仲話同一道理
不如你解釋下點樣同一道理

唔岩就唔岩架啦 潛乜撚野規矩

你又知我冇咁樣做開?

同你班傻閪嘈都廢撚事真係 講就天下無敵 無就有心無力
落到去未又係比人兇撚走 放下你胎氣都叫撚哂救命啦

1823

嘩好撚驚喎放胎氣
黑鬥黑囉
搵食車泊開係度架嘛 日日見番佢 冇所謂架
鬥惡囉驚閪?

典型既講就兇狠

上面位絲打又放胎氣又卡花個車好熟路喎

屌你弱智真係
咁咪係囉你都識講唔合法又有人去做
有背後承擔後果
霸錶位唔合法咪要承擔後果囉

就係你呢d 幫兇 如果九龍唔係咁多搵食車塞撚住d 路 放工根本唔會咁塞

最撚乞人憎係喺啲繁忙道路
最後搞到塞車

最撚好笑係條傻閪話泊撚左佢個位會比人攪
屌你你長期霸撚住個位 即係你有生意/你日日都會係附近啦
鬥惡囉 橫掂你日日都係度既

我認我唔敢扔開佢啲嘢嚟泊，唔想車身多幾條花痕，所以先開post問吓有無正常投訴方法 成條街得呢間舖咁樣霸位

原來係元朗鄉黑，唔怪得咁大聲

CALL連登仔就岩 好撚惡架佢地

但佢間舖未開，唔知幾點先開

比人一個兩蚊搞掂

嗯，咁車房泊部車係果度俾人掟起漆水都係潛規則黎

岩牙，車行唔夠位咪霸門口，冇屋住咪掉火魔等入冊，一句講曬土地問題

戇鳩 淨係識消極做隻港豬
人講你就唔撚信 話人講就兇狠
即係公你嬴 字我輸

你塊道德高地真係無撚敵

個個似你毒撚咁行路淨係DUP低頭咩

報警
1823 都係refer 返去HKPF

睇情況，有d門口係五金鐵器要落貨都會算數
環顧四周都唔係附近又冇工程做彩你都on9

但講真又冇見過有人霸位係私人泊車，多數都係van仔工程車，不過你咪撚連續霸鳩住成個月，我一定報警

你最撚積極啦
積渣咁去FF

襯無人睇住，拎開個桶扮泊
根手扮講電話開車走

試多幾次

CALL你啦 抵你朵仲快呀
鄉黑喎 嚇死人咩
你霸開邊度呀
等我黎會一會你囉
睇下你幫唔幫我拉花放胎氣呀

睇下你幾ON9呀
唔撚岩既就分化撚 鄉黑 非黑即白 完全要對立
算鳩數啦你 落去霸位再講啦

淨係識屌人FF
而定問你泊開邊度呀
安興呀?元朗鄉黑狗

你最撚岩啦
霸撚住啲公家野

你唔好唔記得你都係上緊連登呀
“連登仔”
講就兇狠

佢係私家車，benz 嚟

放胎氣拉花喎
好撚驚呀
呢條傻閪就真係講就凶狠喇

講元朗就鄉黑?
我以前返校係附近
安興波地隔離好多車房咁做我先講出黎
唔知點解一講元朗你又聯想到鄉黑
係既 成個元朗都鄉黑黎

大家唔洗拗，油頭毒絲呢隻車房狗教大家用潛規則鬥潛規則，夠膽既就去掟火魔落佢地d車度，唔夠膽就收皮

舊BENZ多數鄉黑扮土豪專用

成日都潛規則
咁似大陸人個套
咁法例有咩用

非黑即白 講唔岩就幫人整個對立層面

歡迎你唔守

唔好投訴
攬炒
打翻兩條鐵落馬路
大家都無得泊

如果你架工程車入面坐住十個大隻佬，你大可以落車搬撚走佢，仲要拿枝大啦叭出黎屌柒邊個亂擺垃圾阻撚住晒。如果無......匿埋一二邊，等佢一泊車就打該區狗署抄晒成條街我試過....第2條

無 佢地車房咁做一定唔岩
只不過多一事少一事 你部車有咩損傷都麻煩
好多都係忍讓算數 或者行去講聲話泊一陣囉
有禮貌多數都得既

火魔就唔好喇 唔合法架
同埋之前新聞有關於起漆水既 都係唔合法架

香港就係多得你呢啲仆街
咁邊撚個讓我呢啲 奉公守法既人呀 屌

屌你老母係度講潛規則 是非黑白都未識分
學人講非黑即白

仆街多謝你提供笑話

你老母比人強姦都唔好出聲喇
多一事不如少一事呀

踢撚走佢 之後泊第2到

你收檔啦都係屌你老味潛規則就要妥協吖嘛

子華神有請！

「搵食理論」真係好on9
地方是公家的，
我唔係搵食都有權泊係度阿！DLLM!!!!!!

咁咪認住邊個霸位用返同一招搞鳩佢囉

某d人show pass仲惡
不過佢哋唔興工作時帶pass

咁要問會員下油頭毒絲喇
奉公守法比人屌係香港同佢講合法
唔守法又比佢屌講就凶狠
唔知可以點

我屌你
多一事不如少一事都出埋

不如我問你借錢
多一事不如少一事唔好追我還啦

劃撚左佢先?

1823佢咪得

咁撚串，咁我咪整鳩你部車囉，你整我捉你唔到同樣道理我整你又捉到我？退一步如果捉到你都唔會咁臭串又潛規則又盛，行開就代表啱？娛樂圈夠日日潛規則啦，正一傻閪

真，條女俾契家佬當住佢面屌呢d潛規則黎，夠膽咪推開個契家佬自己插返入去，唔夠膽咪收皮囉

我公司d師傅做過，不過就停係佢地d雪糕筒出面，仲大大聲話你鋪就死嘅，我架車就生嘅 驚鳩咩

路政處
狗
阻街

講得好
不過會員油頭毒絲表示: 你師傅架車準備比人拉花放胎氣

林鄭都係搵食啫，民建聯都一樣係搵食啫，你唔好咁低能啦。

你都幾撚on9

講真油麻地果欄好撚嚴重
成條街卡板，電積霸住一條線慢慢碌
政府都奈佢唔何
日日食環齋企
黑警就日日淨係抄同清走私家車
比佢地貨車泊

大佬咁點忍？全部雙重標準
又係搵食大哂

咁樣講 洗乜霸姐
有人泊埋去 自動帶花
自然就有人驚啦
洗乜擺雪糕筒 懶有規則呀

你真係on9喎 火魔無人俾狗拉咩？
霸車位有無人俾狗拉？
點樣同一道理 你藍屍？

中共都係搵食，算數啦，搵第個地方住
等等人地專登搞你屋企人就麻煩了

搵區議員搞掂去
一定係班弱智藍絲做 唔好放過佢地

搵區議員投訴 佢哋會報狗
唔洗自己直接出手

你咁認真做乜鳩兒登咁多小朋友，你勞氣做咩

好撚成熟呀濕撚晒了

收走佢條梯，然後自己搵過另外一個位泊！

有狗嚟佢就入錶，架車擺喺佢間舖門口

似乎認真個個係你
呢度係討論區
唔討論得就過主
好威呀有得話人小朋友
你都係上緊一個好多小朋友上既討論區咋

話人仆街但你啲語氣係撐緊仆街啵

係我就車d 英泥擺幾包送俾佢

問題係佢間舖未撚開 佢架車返到泊好就開舖

可以諗諗喎

首先你拎撚開佢條梯
之後...等人泊

花撚左都唔關你事

啲舊區好多呢啲撚樣
深水埗長沙灣土瓜灣九龍城油麻地

咁你地又圍攻佢，好似係你係度唔比人地討論發表意見wor,平心而論佢講既無道理？原來汽車台d人惡過共產黨，民主自由worchild登仔

講得啱
潛規則只能用在公義之上

人哋話踢開佢 你又長人
你宜家又叫人一嘢扑落去

咁撚巴閉放棄連登吖嘛
臭閪

報狗冇乜用
早排有架狗車泊正標位係麻將館前做野
我等位等到D狗係麻將館出黎開車走諗住埋位
狗車一開離個位麻將館D人一樣擺晒D野霸位然而D狗都唔會理照走

你真係好笑
邊個有唔比佢發表意見
版主禁言呀而家？唔好咁小學生。
有正有反，只係唔同意佢觀點論點，所以先要辯論
平心而論佢講嘢有無道理睇公眾反應就知
唔好侮辱公眾智慧
眾人皆醉唯我獨醒呀？
大家開放討論

戇鳩仔，好似係你係度ban曬人地既觀點先wor,我叫佢唔好陪你呢種人認真姐，咁就叫唔比你討論？所以我連勸佢退出討論既權利都無？民主自由既核心價值就係包容各種意見，你連呢點都做唔到就想要民主？翻支那飲毒奶粉啦傻西

報警俾野d狗做

反正都是狗咬狗

挑撥離間即是常識吧

呢的就真係難搞，除非你住個頭，知佢習慣。不過咪錶位真係難搞，有的成條街的街坊見黎抄會幫手入錢。
咪錶位擺野，影相再報狗都有機，佢家下阻住政府搵錢。
呢個世界最驚痴線佬。

為所欲為車

問題係你個邏輯好有問題
如果因為怕架車比人搞而算數，可以理解
但如果係因為人地搵食而算數，就點都講唔通啦
你係要撈埋黎講

個人利益同群體利益都唔識分?

你慢慢爬文啦
唔同意有哂論據Ban哂佢既觀點又唔得呀
咁叻咪反駁我囉
唔係點討論呀柒頭

我唔包容佢我覆都費事啦
我覆得姐係我隻隻字都有睇
可來無包容各種意見？

你而家夠Ban我觀點啦
你真係好唔包容民主自由核心價值

我就土生土長
毒奶粉都係留返比你個仔好啲

報警，黑警唔洗返工，唔洗中武漢肺炎？

關我撚事？

咁撚野蠻

黑警強姦你老母，咁你怕唔怕拎屎上身？

唔泊都攞撚走啲野比第二架車泊

落車搬走啲雜物

死撚埋一邊啦柒頭

一條鎖匙幫到你

拎走 自己唔泊 等其他人中伏

咁點解仲唔好怪人
賤種豬民 心態低賤

花墟果班仆街仲撚閪

花墟點睇

父哥勁毒

屌 個腦閉塞 無主見 番去睇抖音啦

依家咪討論點樣對抗呢個潛規則囉
你就戇鳩鳩係度講堆廢話

唔理大家有冇揸車都好
見到搬開啲雜物
自然有車會泊入去

導你老母咩
自己講完唔撚認

巴打唔好同呢隻傻閪嘈啦
油頭毒絲撚見左 冇啦啦多隻方載之出黎
仲要講野語氣一撚樣

Agree

1823囉仲可以點
但清完佢啲「雜物」轉頭又拎過啲新嘅出嚟

屌因為真係好勞氣
香港就係因為呢d人先沉淪
件事唔岩有人拎出黎講
就叫人多一事不如少一事？
仲要恐赫人話泊左會搞鳩部車拉花放胎氣
咁撚自私都有
個腦唔撚見左呀？

唔好怪人？請解釋下呢一句

認同前一半
但點解唔可以怪人？
個位佢既？

你講野同支共港共有咩分別

你同黑社會講道理?得,後果自負,架車有事你追唔返
你可以做既只係日日1823

1823
似係間鋪霸黎用

一腳西撚開佢跟住上車地板油走

大個就知香港地真係夠惡就得

屌你老母啦垃圾車房仔？美化錯誤既野

叻啦叻啦，你渣開車，渣好多年，勁人

Block柒隻惡狗先
阻住睇 post

人地車房狗黎架，梗係日日渣車啦